﻿1. Термины, используемые в Политике конфиденциальности мобильного приложения, применяются в следующих значениях:
   • 1.1. Пользователь - физическое лицо, использующее Приложение.
• 1.2. Приложение - совокупность программ, баз данных для ЭВМ под наименованием «ChatRbaim», правообладателем которого является Компания.
• 1.3. Компания – Rbaim Company, являющееся разработчиком, правообладателем и поставщиком Приложения.
• 1.4. Устройство - мобильное техническое устройство (смартфон, планшет или другое устройство), имеющее доступ к сети Интернет, на котором установлено Приложение.
• 1.5. Персональная информация Пользователя - персональная информация, которую Пользователь предоставляет о себе самостоятельно при регистрации (создании учётной записи) или в процессе использования Приложения, включая персональные данные Пользователя. Данные, которые автоматически передаются Компании в процессе их использования с помощью установленного на устройстве Приложения, в том числе информация об Устройстве Пользователя.
2. Общие положения
• 2.1. Настоящая Политика конфиденциальности для мобильного приложения действует в отношении той информации, которую Компания может получить с Устройства Пользователя во время использования им Приложения.
• 2.2. Использование Приложения означает безоговорочное согласие Пользователя с настоящей Политикой и указанными в ней условиями обработки информации, получаемой с устройства пользователя. В случае несогласия с настоящей Политикой Пользователь должен воздержаться от использования Приложения.
• 2.3. Настоящая Политика конфиденциальности Приложения действует в отношении всей информации, которую Компания может получить о Пользователе во время использования им данного Приложения.
• 2.4. Компания не контролирует и не несет ответственность за содержание, политику конфиденциальности или практику любых сторонних сайтов или сервисов, на которые Пользователь может перейти по ссылкам, доступным в Приложении. На таких сайтах у Пользователя может собираться или запрашиваться иная персональная информация, а также могут совершаться иные действия.
• 2.5. Настоящая Политика применима только к Приложению. Компания не контролирует и не несет ответственность за информацию (последствия её передачи), переданную Пользователем третьей стороне, в случае если такая передача была выполнена на ресурсе третьей стороны, на который Пользователь мог перейти по ссылкам из Приложения.
• 2.6. Компания не проверяет достоверность персональной информации, предоставляемой Пользователями, и не осуществляет контроль за их дееспособностью.
• 2.7. Компания исходит из того, что информация, переданная им от Пользователей, является достоверной и поддерживает эту информацию в актуальном состоянии.
• 2.8. Устанавливая Приложение на свое мобильное устройство, Пользователь дает согласие Компании на сбор, обработку, запись, систематизацию, хранение, модификацию, обезличивание, удаление, изменение, использование персональных данных Пользователя в целях оказания услуг по договорам, заключенным между Пользователем и Компанией.
3. Данные, которые могут быть получены с Устройства Пользователя
• 3.1. Мобильное приложение имеет доступ и использует следующую информацию на Вашем устройстве:
о 3.1.1. Данные о Пользователе, в том числе имя, фамилия.
о 3.1.2. Информация об Устройстве Пользователя или данные об использовании Приложения.
Компания не копирует, не хранит, не передает третьим лицам и не использует эту информацию.
4. Цели сбора и обработки Персональной информации Пользователей
• 4.1. Приложение собирает и хранит только ту Персональную информацию Пользователя, которая необходима для предоставления сервисов, входящих в состав Приложения.
• 4.2. Персональную информацию Пользователя Приложения Компания может использовать в следующих целях: o 4.2.1. Создание учетной записи для использования Пользователем Приложения.
o 4.2.3. Связь с Пользователем, в том числе направление уведомлений, запросов и информации, касающихся использования сервисов, оказания услуг, а также обработка запросов и заявок от Пользователя.
о 4.2.4. Улучшение качества Приложения, удобства его использования, разработка новых сервисов и услуг.
5. Условия обработки персональной информации Пользователя
• 5.1. В соответствии с настоящей Политикой Компания осуществляет обработку только той информации и только для тех целей, которые определены в пункте 4.2 Политики.
• 5.2. Компания принимает все зависящие от Компании организационные и технические меры для защиты информации Пользователя от неправомерного доступа третьих лиц, использования, копирования и распространения.
• 5.3. Для целей, изложенных в настоящей Политике, Компания может привлекать к обработке Информации пользователя партнеров, с которыми у Компании заключены соответствующие соглашения о конфиденциальности. Передача Компанией партнерам обезличенных данных об использовании Приложения для целей улучшения работы Приложения осуществляется на основании договоров с партнерами.
• 5.4. Персональная информация Пользователя никогда, ни при каких условиях не будет передана третьим лицам, за исключением случаев, предусмотренных законодательством Российской Федерации.
• 5.5. При обработке персональных данных пользователей Компания руководствуется Федеральным законом от 27 июля 2006 года № 152- ФЗ «О персональных данных».
6. Меры, применяемые для защиты Персональной информации Пользователей
• 6.1. Компания принимает необходимые и достаточные организационные и технические меры, направленные на обеспечение безопасности личной информации Пользователей от случайной потери, несанкционированного доступа, использования, изменения и раскрытия информации.
• 6.2. Персональная информация, которая предоставляется Пользователями Приложения, Компания хранит на защищенных серверах за межсетевыми экранами.
• 6.3. Доступ к Персональной информации имеют только уполномоченные сотрудники Компании, уполномоченные сотрудники сторонних компаний (т. е. поставщиков услуг) или иных контрагентов, подписавшие договор о конфиденциальности и защите персональных данных.
• 6.4. Все сотрудники Компании, имеющие доступ к персональным данным, подписывают соглашения о неразглашении конфиденциальной информации и должны придерживаться политики по обеспечению конфиденциальности и защиты персональных данных.
• 6.5. В целях обеспечения конфиденциальности информации и защиты персональных данных Компания принимает все меры, необходимые для предотвращения несанкционированного доступа к Персональной информации Пользователей.
• 6.6. Пользователи используют Приложение как есть и предпринимают меры по защите своих персональных данных в нем от угроз безопасности, в т.ч., но не ограничиваясь:
о — защищают свое Устройство и установленные в нем Приложения от кражи или утери;
о — защищают свое Устройство и установленные в нем Приложения от несанкционированного доступа.
• 6.7. Компания не несет ответственности за действие Пользователей, направленных на обход каких-либо настроек конфиденциальности и/или нарушение мер безопасности, которые Компания предлагает соблюдать.
7. Изменение Пользователем Персональной информации
• 7.1. Пользователь вправе в любой момент изменить (обновить, дополнить) предоставленную им Персональную информацию или её часть.
• 7.2. В случае прекращения заключенного соглашения Пользователь вправе удалить собственный личный кабинет самостоятельно либо обратившись в службу технической поддержки пользователей по адресу электронной почты radmir200@mail.ru
8. Изменение Политики конфиденциальности и применимое право
• 8.1. Компания имеет право вносить изменения в Политику путем размещения новой редакции Политики на сайте Компании и (или) в Приложении.
• 8.2. Политика утверждается Генеральным директором Компании и размещается на сайте Компании. Изменения и дополнения, вносимые в Политику, вводятся в действие после их утверждения Генеральным директором Компании.
• 8.3. Обязанность самостоятельного ознакомления с актуальной редакцией Политики лежит на Пользователе
• 8.4. При внесении изменений в актуальной редакции указывается дата последнего обновления. Новая редакция Политики вступает в силу с момента ее размещения, если иное не предусмотрено новой редакцией Политики.
      
• 8.5. К настоящей Политике и отношениям между Пользователем и Компанией, возникающим в связи с применением Политики конфиденциальности, подлежит применению право Российской Федерации.
9. Обратная связь
Все предложения или вопросы по поводу настоящей Политики следует сообщать в Службу поддержки пользователей radmir200@mail.ru
